Lady Gaga's 兩隻 frenchies 已送回 LAPD 手上

有個女人拖住兩隻狗狗行入警局，就係咁
===========================

Lady Gaga's two French bulldogs, which were stolen by thieves who shot and wounded the dog walker, were handed over to LAPD unharmed on Friday evening 。The woman who dropped the dogs off appears to be 'uninvolved and unassociated' with the armed robbery

Lady Gaga has broken her silence over the shooting and subsequent kidnapping of two of her dogs on Wednesday night

咁收到錢未？

左膠女王兩隻臭閪狗死撚我都唔想知

死臭閪晚晚同dem狗雜交